有無人同我一樣好憎人喺巴士到搽hand cream

我真係唔撚明，點解唔上巴士前搽？
車上有男有女，女就有香水味，男就有古龍水味
屌仲要加埋hand cream咁撚大陣味
個鼻即刻唔舒服，話我廢都咁話
我唔憎人搽hand cream亦唔憎原本隻味
但我好撚憎上巴士先搽咁大味嘅野

Hand cream加埋巴士浸味係世界級難頂